# Atividade 05
 
## Observações 
  - Lembrar de alterar os dados para acessar o banco postgresql(porta, nome, senha...) no Persistence/AbstractDAO
  - TestarAtualizarAlunosAtivos não implementado
  - Exibir mensagem está ocorrendo uma falha

### Anderson Andrei e Danilo Martinelli